有冇iphone快速充電尿袋推薦？

見通街都係賣an機d qc3.0尿袋，有冇d係有埋for 小弟部iphone 8 plus快速充電既尿袋

Pd制式再加官方lightning-usbc先做到
否則你都係是但買個啦

Momax 10000mAh 可以 其他等其他師兄介紹

係咪一定要官方個條？知而家ios 11搞左個mfi認證好麻煩
如果唔洗平平地買條搞掂

要

非官方type c to lightning mfi線暫時未有
老翻線可以上淘寶搵
尿袋就買個pd 2.0尿袋即可
Iphone 8 plus/X 先最高好似係18w
同埋我想講嘅係得0-50%呢段電量先叉得快
淨低嘅電量要叉好耐
所以唔係成日到低電量叉一陣嘅人唔需要浪費咁多錢買咁多嘢

巴打好詳細

用iphone學乜人用快叉
考古啦

呢隻有時上到2A

唔係討論就死撚返出去啦
屌你老母

以為好撚風趣咩

小米得唔得？

btw, 小米尿袋有冇古怪野？

紫米10可以pd

紫米大舊過小米好多

Btw, 小米/紫米尿袋會唔會偷到iPhone t入面資料？

好驚，話晒疑小米插左條線入部iPhone ，理論應該唔安全

ipad pro唔係話支援pd快充咩，點解我個火牛有pd快充但做唔到快充呢個效果

9.7ipad pro唔肯定得唔得

我係10.5吋

線係ego個隻typc c to lightning

換官方線試下

冇官方個隻，太貴冇買

巴打條type c線賣幾錢？

唔係官方用唔到

咁仆街
我條線有mfi認證嫁喎

Lightning to usb-c 冇出mfi嫁喎,你係咪買左假野呀

我條線係呢隻，雖然張圖條線虧虧地

好似都過接近100蚊

用呢條線叉好似係快過原廠線，但未去到pd個地步

唔係MFI黎架喎

咁大鑊？？我見條線係ios11嘅環境下都用到，所以冇理到

宜家d 野好奸架扮哂mfi 有個白色圖片仔咁

見佢快過原廠線又冇話升級用唔到，放過佢一馬

佢有冇話mfi 先
冇都唔算呃既。。。不過當佢行到3。6a
iphone 都食唔到咁高電流

咁又冇，個盒淨係話support ios, 咁佢又真係support到
我部ipad黎，唔知食唔食到呢？

又唔係好熟呢d 野
我都係10。5 平時都係原裝牛加條mfi 線

d 電咁㩒用 冇乜研究

其實係，只係突然想試下pd快充，點知失敗咗

我諗都唔慳得了
apple typec 牛加線 乖乖地比6 舊幾水啦

其實官方線就可以
市面大把pd charger

都係喎。個頭可慳番兩舊

反正ipad咁核電，用唔用快叉都冇所謂

我用埋iPhone 8 可pd 都諗過買
但d 電又太㩒都係番工先叉

本身用macbook, 唔使另外買頭

8仔唔係8+係冇乜用
W 數細過8+同x
好似15w左右
0-100叉滿時間同ipad牛一樣
無謂晒錢啦

巴打專業 我plus

160544925@stu.vtc.edu.hk

用緊呢個 貴少少但真好用

有無連埋條線既尿袋推介

???

平時用xpower 有隻連線type c and lightning

10000mah充iphone x能否充到2-3次？